有冇人依家仲有聽近年既廣東歌

有d唔差
月球下的人
高山低谷

呢2首好似有一段時間

沒有你，我甚麼都不是

點會無
風起成隻碟都好撚正

Yes

我老婆堆歌

驗傷
四季

Gin lee